何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

十點鳩叫

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡